有無人熟悉燈罩？以下邊種射出黎最散最柔和？

無知一問

要柔和唔係黃燈加白燈咩

(((皮)))

係睇材質，形狀影響不大

如果你用鎢絲記得買奶膽

如果係不銹鋼既射燈罩呢？？

係
但d光分散d睇落都舒服d 好似

終極方法，買咩燈罩都得，落一張牛油紙封住